[{
    "theme": "Thuis – Substantieven",
    "langread": "nl",
    "questions": [{
            "question": "De zone.",
            "answers": ["gordel"]
        },
        {
            "question": "Afgesloten stadsdeel.",
            "answers": ["cité"]
        },
        {
            "question": "Chemische nijverheid op basis van aardolie.",
            "answers": ["petrochemie"]
        },
        {
            "question": "Het monteren van onderdelen tot een product.",
            "answers": ["assemblage"]
        },
        {
            "question": "Huizen die in een enkele rij naast elkaar staan, bijvoorbeeld langs een weg.",
            "answers": ["lintbebouwing"]
        },
        {
            "question": "Het steeds slechter, viezer en lelijker worden.",
            "answers": ["verloedering"]
        },
        {
            "question": "De dichtheid.",
            "answers": ["densiteit"]
        },
        {
            "question": "De motor, de drijvende kracht.",
            "answers": ["trekker"]
        },
        {
            "question": "De hulpverlening.",
            "answers": ["zorg"]
        },
        {
            "question": "Verbinding van twee principes.",
            "answers": ["dualiteit"]
        },
        {
            "question": "Alle mensen die mogen kiezen.",
            "answers": ["electoraat"]
        },
        {
            "question": "Salariswagen, voertuig dat de werkgever gratis of onder gunstige voorwaarden ter beschikking stelt.",
            "answers": ["bedrijfswagen"]
        }
    ]
}]
